有咩歌係講兩個人相愛但一齊唔到

你叫我7頭傑～～～～

最後祝福

歌詞好sad

好的事情

勞斯萊斯

櫻花樹下

白色風車

百年樹木

命硬

珊瑚海

相愛無夢

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

Hehe

日聽夜聽

識貨

相愛不難

漢城沉沒了

仲有星語心願

追風箏的孩子

你沒有好結果

從前 狂想於空氣畫下駿馬
這晚 沉醉那記憶開始倒掛
逝去影像儼如泥沙 順勢一推已塌下嗎
一生一世 原來沉重到太可怕

難受嗎 難受到 無論你有沒有她
當感覺 漸失去 連陪著都覺累嗎
夢想天階雲層裡 各自各的往上爬
承認嗎 承認我溜後半吋落了差
追趕到覺得辛苦嗎
看著對方身影 為何又會念掛

誰愛得什麼都不怕
誰從未愛上浮華
夢話虔誠過 最後還是會作假
圓滿要作出犧牲嗎 全對要首先經偏差嗎
堅守自有奇遇嗎 鋼鐵或會種出花